東京遊行直播進行中

人數雖然唔多，但呢班日本人真係好有心

留名